擠不出母奶餵雙胞胎兒子 蒼井空自責「胸部大有啥用」

「D槽女神」蒼井空，去年閃婚後生下一對雙胞胎兒子，升格當新手媽媽的她也長與網友分享媽媽經，不過近日卻苦惱擠不出足夠奶水餵兒子，讓她自責：「胸部大有什麼用」。

升格新手媽媽的蒼井空，苦惱沒足夠奶水餵兒子。

蒼井空去年宣佈和任職DJ的老公NON結婚，喜愛小孩的她一度被醫生告知體質不易受孕，在夫妻倆積極「做人」後，平安生下一對雙胞胎，不過近日卻大吐苦水，透露母乳分泌不夠，即便按摩加上用集乳器，吹和緩至清勁東風，初時離岸吹強風，奶水量連一個寶寶都不夠餵，最後兒子只能喝奶粉，讓擁有傲人G奶的她自嘲：「有巨乳也沒什麼用」。

許多網友為她留言加油打氣。

AV女優身份出道的蒼井空，曾透露結婚生子對每個女孩子來說，是很簡單的願望，但對她而言卻是不容易完成，如今圓夢的她表示對生活感到知足，也讓許多網友留言加油打氣，認為她一定能同時扮演好妻子和母親的角色。

D奶假架

梁漢文：

on9 唔係1開始就夠架 要時間又要湯水引要按摩

即便按摩加上用集乳器，吹和緩至清勁東風，初時離岸吹強風，奶水量連一個寶寶都不夠餵

做乜鳩

Po返完整版會公道d

d 奶假㗎 完全版Gif

我幫你瘋狂按摩就可以

佢對波真係唔係話大……

人工受孕

笑撚死

好耐無見若巴

巴打特色嚟